他们发现的证据表明，他曾从客户的保险费中取钱自用，并借钱维持自己的房地产业务。 《芝加哥不想解决的谋杀案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 这并不是把你单独挑出来，“导航”，只是借用你的观点来阐述一个最近一直困扰我的更大的观点。 卡洛琳·海克斯:如果你的女儿和她的闺蜜真的只是闺蜜呢? Carolyn Hax | 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 这个任务是从一个古老的实验中借来的，该实验要求实验对象转动小木桩。 我让你厌烦了吗? (第225集重播)Stephen J. Dubner | 2021年2月25日|魔鬼经济学 
 对于那些没有银行和其他传统金融机构账户，也没有从这些机构借款所需的固定收入的肯尼亚人来说，移动贷款应用程序已经成为一个轻松的信贷来源。 肯尼亚正准备打击大量高息贷款应用|Carlos Mureithi, 2021年2月22日|Quartz 
 不过话说回来，美国烹饪的光荣之处在于它借鉴了其他文化，并形成了自己的风格。 回到1789年的新鲜理由，华盛顿特区最古老的餐厅之一|Tom Sietsema | 2021年2月19日|华盛顿邮报 
 借用右翼的一个老话题，不管我们做什么，这些人都很愤怒。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 共享经济的迅速崛起正在改变世界各地人们通勤、购物、度假和借贷的方式。 为什么“进步人士”想要取缔Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 他说:“我已经与我们的外交部长进行了协调，所以我们将向其他提供贷款的国家借款。” 推测的亚航QZ8501航班的坠毁与MH370完全不同 
 如今，很多被称为政治报道的东西(借用一句短语)都是“坏恰吉”。 招聘:电视上不那么可怕的政治报道|Matt Lewis | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 借用中东冲突中的一句话来说，这些婚姻是“现实的事实”。 同性恋婚姻的混乱开始了|Jay Michaelson | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 在储备银行，他们可以借款作为一种固定的权利，而不是一种可能被切断的恩惠。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 德国在海外投资，但她似乎在伦敦和巴黎的贴现市场借了同样多的钱，甚至更多。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 “我不能借钱——我不能——我不知道怎么借钱，”布拉梅尔烦躁地说。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 “人类，”查尔斯·兰姆说，“是由两个截然不同的种族组成的，一个是借钱的人，一个是借钱的人。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 我可以在这里记录一下，从那以后，借用一句美国话，我的每一位助手都“功成名就”。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛